高=地球聯邦,連=自護,膠=奧干

高=地球聯邦,連=自護,膠=奧干

袁=地底泥

你岩

笑左

100毛=泰坦斯

不過 岩你老母

up mud
袁生=尊尼

個名似女仔果個細路呢

井狗

袁=樣衰

尊尼咪益左佢，小林個仔就有佢份

袁狗只係一舊屎